\section{Metoda potęgowa oraz odwrotna metoda potęgowa}

\subsection{Realizacja zadania}

Wynik po wykonaniu metody potęgowej:

\begin{equation}
\lambda = 30,9592
\end{equation}

Wyznaczone wartości własne za pomocą metody odwrotnej potęgowej:

\begin{equation}
\lambda_{1} = 7,5912\\
\lambda_{2} = 13,2772\\
\lambda_{3} = 22,1723\\
\lambda_{4} = 30,9592
\end{equation}

Jak możemy zauważyć wyniki pokrywają się z zadaniem poprzednim.
